想出部s835既手機邊部抵屌

nokia 8
one plus5t
v30
zenfone 4 pro
點揀好 for打手機game用

V30

u11

essential?

nokia 8
美國野好似幾好，其他應該麻麻地
利申：用緊三叔S8+

U11好似都唔錯

nokia8

xz1

op5t 啦依幾部 8gb ram

845都出喇, 呢個moment 就等D 835 減價先好出

essential phone

Xzp

試過用essential phone 玩某一隻game
啲制要襟右邊先有反應

好認真答你，打機真心用iphone 順好多
買8+

Xz1/xzp 4000有找

用緊5t 超正 如果買時記得買埋官方mon貼 呢個價位5t一定最正

除左相機唔係旗艦機水平之外 其他都可以媲美高楷機

不過大陸機就有可能儲在私隱外洩問題 呢點就自己考慮

我考慮過我使用手機嘅狀況先買 例如唔會通過手機使用信用卡

邊部平就買邊部

走後門超正

大陸機預咗㗎啦
而家啲電話都預咗比美帝或支那監控
比多一倍價錢咪比美帝監控囉
用得智能電話就預咗

Help this company 啦屌

夠膽買水貨既話u11三禾好似賣緊3080

4+64黎

iPhone 8+
iPhone X

HTC U11

用部手機連信用卡都唔敢用，虧你仲講得咁小事

電子錢包本身就係手機核心功能之一，查數過數俾錢係手機常用功能。

用手機用到唔敢入銀行野真係好on9

為左慳少少錢，買部咁嘅手機，證明你自己都唔重視個人資料

一早講左因自己情況選擇手機 咁我無用開你所講嘅嘢 買部貴一倍嘅機做乜？

等埋nokia 8s出？

sony xz1 compact

同連登仔講黎都晒氣啦

就算話買部機返黎刷Lineage 15.1 都可以照話你on9

u11+
v30+

打機真係唔好諗v30+
買sony xzp / htc u11+
利伸 v30 用家

如果聽歌呢？

sony xzp 都有dac
不過我冇親身試用過
應該v30+好d 不過分別唔會太大
如果你真係好注重音質其實應該買player
v30+唯一贏應該係真係好慳電同個mon ratio

真神機

要抵嘅一定係nokia 8

一定係oneplus 5t

Sony xzp 嗰dac差過v30+ 好多

一部835最順一部835最lag

俾支那監控vs俾美國監控
自己諗

V30+ 32bit quad Dac喎

佢個dac 真係不了 唔好聽連登仔吹到上太空

最lag 既835 叫galaxy s8 仲lag 過上一代其他廠既821
其實v30+ 同xzp 睇speed test 唔會話差好遠
兩者都有d 野係快d
不過香港lg v30+ push update 真係好撚慢

v30≥u11>>>>>>xzp

xzp 太粗上下巴，買LG v30+好過

呢樣真 普通電話同佢係有一段距離
但同真係player 亦都仲有一段距離

但u11 冇3.5mm 要聽歌要插多條線
太麻煩

咁v30囉 xperia聽歌一向係笑話

我唔會為左聽歌而買v30

U11啦，不過Mon touch可能會壞
利申保養期壞過

咁買咩？

你用過v30同s8就唔會覺得s8 lag 唔好見到三星就盲反先

你講既真係player係講緊幾錢先
其實最麻煩要袋多個Player

聽歌買player啦

唔好為左聽歌而專登揀v30

V30 用來打王者榮耀，傳說，順唔順？

sad but true

U11+ 不過部機唔識減價

835 都倒水

U11 用左大半年都好順，裝左200個 apps 都無 lag

最平既835現時係邊部？

平同好用應該就XZP

s9 咪845 囉

唔理好唔好用 最緊要平 係邊部？

自己上hkprice 睇下都唔係好難姐

咁多部835機，nokia 8 算係倒水最出色個部

唔信可以上youtube 望望

xz1c trade 左 u11, 開心使用中，6 gb ram +htc rom 順好多。🤣

屌米

不過後果自負

bomb 小米6 福仁$3000內